# Сейчас работает:

- Отрисовка произвольного количества треугольников из вектора треугольников, их цвет усреднен по вершинам.
- Отрисовка происходит с вычислением bounding rectangle.
- Есть служебная утилита для генерации сетки треугольников. Есть два вида поверхности: график модуля синуса и x^2+y^2.
- Цвет соответствует z-координате.


Пока не реализованы:
- второй подход
- учёт слоистости треугольников 